可以唔洗睇NBA FINAL 啦 , 一定直落4比0

屌你老味好地地一場波, 明明嬴緊10分,成隊有態,人地只打KD一個
你咁都可以輸,真係輸自己抵死啦,LBJ又第4節隱形
隊友給晒力啦, 你打D咩出黎呀? 冇得賴囉

睇lbj創做歷史4-3反cup

唔會,下場一定5打8追返場

東岸霸主

笑4 LBJ 又傳波

3-6

史上最有統治力 笑死人

屌,真係好撚嬲呀
明明係有得打
但輸自己,痴撚線架
人地都讓晒你只打KD一個啦, 你咁都唔把握
唔通真係咁多3比0倒嬴4比3咩

正評燈下勇士
睇下呃唔呃到多場波睇

勇士curry同kt收皮，kd carry都贏 占狗無得屌咩一打四啦 （最近吹到一打九添 ，占狗為咗吹奏真係無所不用其極 ）

又唔係未試過8打5照輸

nba第一人(playoff turnovers record)

快手完去睇世界盃